一日未放義士 一日都要野餐

岩唔岩先？
我帶波蘿腸仔

( Show Blocked User - 食住花生睇兒登 )

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問食住花生睇兒登(會員#225760)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?